Send比所有港豬(歡迎轉發/比意見)

你們好，相信大家也了解今天發生甚麼事情。

對於『太長不想看』的朋友，我為你們做個總結：
了解清楚是誰把香港弄亂—103萬人遊行結果政府回應『喔,看見了,但我們照做』
別再看TVB新聞，那裡只會看到事情的一部分！它連教協建議罷課也不敢播！
想清楚為什麼會有103萬人一起出來遊行，學生為什麼昨夜有家不回要在31度的街上睡！
這條例通過後，要被中國法律所規管。入罪條件由警察證明你有罪變成你要證明自己清白。

首先，103萬是甚麼數字？1989年6月4日事件發生後，當年7月1日遊行人數只有100萬人！這『反惡法』遊行比64事件更多港人發聲！即使2003『反廿三條』人數沒有這樣多人參與。雖然這樣多人上街，希望以和平理性手段表達，但卻在遊行結束半小時後，得到政府這樣的一個回應：『政府會繼續「釋除疑慮」，最後更強調「《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。』它沒有任何退讓，好比你有你行，我有我做。這使很多港人認為政府不專重港人，只一心想更中央、更中國。令港人開始懷疑以往和平發表意見用處、成效何在？
資料:

TVB，香港最大免費媒體，市民得到資料的『最方便頻道』。最方便不代表最好最中立，它選擇了它的立場，只願說出它想你們了解的『事實』。當然，它沒有作新聞，它只是給予它想你知的部分。它連教協宣佈罷課也嚇到要收咪，停止直播。你還覺得他能給予你『真相』嗎？其實出名中立的，Now及有線電視也可以看到。請別再盲信TVB！
資料:

遊行、上街抗爭，從來不是樂事。站出來的人都有他的理念、他的想法。別再跟我說他們被收買被洗腦，先別說生命危險，你會不會無理由地在30度高溫在街上跟別人擁擠，訓街？要你現在去街上走一條巴士線，你也想放棄吧？

最後，想解釋為什麼香港人對這法例如此抗拒。這條例通過後，要被中國法律所規管。香港現時法治，在於它對犯人入罪時，要求執法人員提供證據證明犯人如何犯罪。而中國正正相反！在中國，犯人被入罪時，會被要求證明自身清白。你有沒有打算24小時為自己做好不在場證據？而且，即使你無罪，被引渡後，要證明自身清白，你不要希望能在一個月內解決回港！你能確保你以後不會不小心地得罪權貴嗎？

我無心在此引戰，只希望分享我觀點，洗清『抗爭者搞亂香港』的罪名。站出來的，只是為了香港的未來和自由。我們不想香港成為不能發言的地方。

推

文字力量呀

.
.
.

push

Pussh

推呀

唔好意思 借少少位

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

push...

睇完政府份聲明，了解多左條例內容，原來唔係之前想像中咁樣，多謝分享，會轉載俾朋友。

謝

求推

。

...

please